[有片] England v Japan U-20 Women’s World Cup 2018

英撚啲女幾正, 反而日本勁多TB